魔术在周四的三笔交易中交易走了四名老将——尼古拉·武切维奇、亚伦·戈登、埃文·富尼耶和阿尔-法鲁克·阿米努，他们并没有赚到一大笔钱，但他们的抛售是很久以前的事了。 NBA的交易截止日期来了又去。 谁赢了，谁输了? 2021年3月26日，华盛顿邮报 
 一些人这样做是为了好玩，而另一些人则试图劫持系统，勒索目标或赢得丰厚的赎金。 大规模的摄像头黑客攻击暴露了美国监视的范围越来越广和亲密|德鲁·哈维尔| 2021年3月10日|华盛顿邮报 
 与如今由算法驱动的平台相比，一个更好的类比是电影里的勒索信，绑架者把杂志上的字母剪下来拼成单词。 虚假信息是对我们民主的最大威胁之一。 这里有三个对抗它的关键方法丹尼尔·j·罗杰斯2021年3月5日 
 一个海湾国家承诺支付巨额赎金——帕德诺斯说，他被告知要支付1100万欧元——来交换这名美国人，而阿布·玛丽亚计划出现在那里。 前基地组织人质提奥·帕德诺斯警告:伊斯兰恐怖主义还没有结束我们 
 全联盟的四分卫运动始于上个月，当时底特律雄狮队同意将马修·斯塔福德交易到洛杉矶公羊队，换来同为四分卫的贾里德·戈夫和一大笔选秀权。 老鹰队同意用四分卫卡森·温茨交易小马队，换取两个选秀权马克·马克斯，2021年2月18日，华盛顿邮报 
 “我注意到一些事，”我对马文说，感觉有点像兰塞姆·斯托达德(Ransom Stoddard)律师。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 与此同时，我们应该预料到为赎金而进行的绑架会增加。 要杀死ISIS怪物，你要做的不仅仅是切断它的资金|查理·温特| 2014年11月18日|每日野兽 
 联邦调查局发言人布列松说，FBI在涉及赎金的问题上完全遵守美国的政策。 一名26岁女子是ISIS最后一名美国人质沙恩·哈里斯2014年11月17日|每日野兽 
 就欧洲政府而言，他们早就同意向ISIS等组织支付赎金。 弗利家族致白宫:你救了贝里达尔。 为什么不是我们的儿子? 2014年10月24日|每日野兽 
 你觉得西方人质的赎金去哪了? 土耳其对ISIS的态度? 同情魔鬼|杰米·德特默| 2014年10月1日|每日野兽 
 十年来，他们一直骑着马，绕着城墙打劫，抢劫，索要赎金。 Jacques Tournebroche的快乐故事|Anatole France 
 第二种是暴徒，他们把受害者的脚放在火里，强迫受害者支付赎金。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种 
 吉伯特方丈愿意出三百个银苏作为赎金。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏 
 他很快指出，富翁别涅克是一个很容易从他身上榨取大笔赎金的城镇居民。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏 
 普吕涅尔伯爵，我不是给过您三百个金苏作赎金吗? 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏